周內新樓盤動向

contact：

帝峯果個乜撚野名來

1房賣3700萬

尺價 46388

連車位 平台

Sea to sky
Koko hill

回8
PM

「超筍盤」銅鑼灣後花園·大坑 800萬，夠做林鄭plan

龍濤苑 800萬 甩貨，551呎實用二房
銀行估893萬
「快搶！過唔到今日」
PM ：

Sold

KOKO HILLS 直出東隧係幾爽, 過海夠哂快. 登記左個優先睇樓, 想快D睇下個則.

會德豐，品質保證啦

真係咩....

假腸，
巴打係咪好後生

點樣直出東隧

大圍呢

After sea to sky 啦，2個地鐵盤唔會撞期出

Koko hill aa留tg

幫到手

直落藍田，鯉魚門道迴旋處出東隧

如果對康城8期Sea to sky 有 興趣，這個group幫到你

行油塘道？

連登唔係俾你上嚟推銷㗎

Koko hill預幾錢尺